求軟件

是咁的，小弟諗住買一兩個外置 hd save 嘢
有咩 software 可以加密 同 隱藏某 d file
麻煩巴打

zip左個file再隱藏沒得lo

係耶撚就唔好睇咁多AV 啦

anvi folder locker

thx 巴打，仲有冇其他介紹

我太心邪啦
聽首 主能夠 淨化心靈先

VeraCrypt 你識唔識